有冇靚仔分享下比女食嘅經驗？

到底係點
啲女見你靚仔係咪會瘋狂撩你扑野？

利申：比女仔話過好樣衰

最後幫襯左佢買兩斤菜心

比街市賣魚既囡食過 想知我再講

去茶記比阿姨撩，係咁叫我靚仔

番工黎左個新女同事
一齊做野做左3日就約我放工扑野
去時鍾200$2個鍾話要aa番

一睇標題就知成個post都係吹水大會

做老麥pt個陣比個新新地既女員工約收工食宵夜 係公園食完幫我打飛機再吹好回味

這些機會 勸樓主努力讀書搵錢，先買樓，後買車就自然有女。好想俾女食可以買部車先玩幾年，雙B ok，唔洗太新，C系或3系，5至10 年車，自然就有女肯同你車震架喇。

想知佢點暗示
係咪wts send啲裸照比你？

傾傾下計摸你條賓周？

大家成日言語上互屌
跟住果日佢話係咪屌呀?
我話係呀 你驚呀?
然後收工就真係去左

有個學生妹叫我上去幫佢”補習”
之後”補”咗半年
斬咗纜仲有搵我 不過不了

巴打一定好靚仔

又食又拎 算唔算做鴨？

話補習你估真係補習嘅咩

個閪有冇海鮮味？

原來學生妹真係咁淫
我啲毒撚仲以為中學生拖下手仔就已經怕怕醜醜咁
點會敢撩人扑佢

有冇加餸比你？

學到野

17歲女精都吞埋

仲有一單係去日本旅行
個女大生待應同我交換ig
之後個兩個禮拜行程好緊湊

17吞精
日本妹仲有冇keep contact?

間中message幾句

讀ive嗰陣會有啲女仔黐埋嚟，借啲意想同我一組，點癡來都冇用因為我鍾意男仔
我183/74，

靚仔死全家 死完老豆死老母

好撚野 原來食女真係咁撚容易

食左幾次佢就拍拖就完左

做咩唔繼續 對方斬攬？

佢拍左拖麻
佢話散左會搵番我搞

呢啲說話都好信
我就唔信你搵返佢佢會冇反應啦

唔會啦
一黎我覺得單身fwb都Ok
二黎佢拍左拖有仔啦冇謂搞人地

鮑魚味

係但佢哋豬西嚟

認同你id名
佢咩樣架，10分滿分的話

btw 你一定好撚靚仔

希望巴打唔洗等到望穿秋水

唔記得做緊咩圍埋一齊坐 少少逼，條女大髀貼住我黎坐 同佢對望住傾左幾句拎左電話，無搵過佢 佢無搵過我，點知下次出黎又見到但唔係一齊坐 但有互望四目交投，散場去食糖水，之後我拖佢手行去爆房 我連佢個名都唔係好記得

利申：唔係靚仔

第n屆連登吹水大會正式開始

就噚日咋嘛
有個阿姨問我重想唔想努力
之後就畀佢食咗

會有女仔主動聊你傾偈

試過成班fd約去酒吧飲野
其中一個女仔fd帶左個表妹去
散場果陣果個表妹主動問我拎電話
但之後無咩點傾wtsapp
兩個星期後
又係成班去酒吧飲野
散場果陣個fd個表妹叫我送佢返屋企
送到去佢樓下 問左我一句就咁走喇？
我就話咁一係你黎我度訓囉
就去左我屋企搞野
後尾個女仔fd知道後嬲左我

我自己都想溝佢既個陣 佢係玩得個啲 我玩玩下咁抽佢水
之後就....

成個post純文字討論

一出現啲關鍵字就會起勢咁撩你講咸濕嘢，
例如硬啊，長咁

其實食女同畀女食都好閒啫
使乜吹水

嬲你唔叫埋佢

點拒絕？直接話自己鍾意男人？

華女？

同個朋友去酒吧，佢本身有另一班朋友係度
一去到其中一條女：哇，又幾靚仔wo
跟住成晚比人瘋狂抽水最後班*姐妹*係度爭到嘈交

曾經我係大排檔平平無奇嘅白飯
有日有個靚女走咗入嚟
叫咗聲「一碗靚仔呀唔該」
我就默默然咁比個靚女食咗

去生日P 有條女比條柒仔chur 係咁眼神向我求助，跟住我同幾個男仔救咗佢，之後個P完咗去食糖水嗰陣佢話佢屋企今晚唔方便返去，問我嗰度有冇地方比佢瞓跟住就……

哦 好煩架

好多醜女埋身 送呢樣送個樣 又買早餐又盛

靚個d唔會主動

主動又靚通常有人格缺陷

........

之前俾過一個豬排叫我去整容
依家俾女神溝翻我轉頭
自認唔靚仔

反而想知毒撚俾女食既經驗

有個打機識嘅
打打下佢話要返工
係咁2問佢喺邊度做啦
點知就係我屋企附近嘅cafe
有次無聊問佢收幾點，
專登落去嗌杯嘢飲望下佢咩樣
落單嗰陣一聽把聲就知係佢
果然冇認錯人
傾咗幾句等埋佢收工
佢屋企都幾遠
咁我就話車埋佢返去啦
好記得佢同我講第一次入屋苑停車場
返到去之後好主動約我第二次去邊玩
玩完之後我送佢返屋企
佢係咁叫我上去坐下話屋企冇人
我話唔好啦部車都唔知泊係邊（諗返起自己都幾單純）
佢話是但泊得啦，最多坐一陣就走
結果真係比佢坐咗一陣就走

靚嘅遇得多，但係未遇過又靚又主動

搞人表妹

真
醜女多主動

牙冰

一定係吹水！

同三個朋友飲嘢，計埋我就兩男兩女
飲到散場時個女仔A話走就自己走左岀門口搭的士
點知隔左幾分鐘個女仔B同我講，話個女仔A係門口等緊我送佢番屋企
咁我咪上的士送佢番屋企，搭的士期間條女訓哂落我到，又請食波餅，又問下次不如去食飯或睇戲，不過由於當時已經有女朋友所以不了

佢讚完我之後，買咗兩舊水生果！

叫雞,隻雞送電話比你算唔算

華女

有冇報告比女朋友知呢單野？

揸開coupe 冇乜位

無啦，果次送完番屋企就無再覆女仔A
不過都兩年前

李彩華

今年Halloween party, 朋友帶左條女黎一齊玩，成班人出去un，佢同我講話唔想比其他人屌，我就話，咁我黎屌
然後就。。。

青頭仔

有次食茶記
個侍應姐姐每次經過我果檯就會大叫 一個靚仔

大家啲文都作得幾好

呢個時代仲食女?

食過日本妺
本身唔識 有共同朋友之後一大班人去睇戲
坐我隔離睇鬼片 但係佢怕 我一手搭佢膊頭睇曬成套戲
送佢返屋企之後本身諗住轉身走 但佢捉住我隻手
我順着個flow 錫左落去 之後就一齊左 一年幾之後散左

第N屆吹水大會

細個覺得叫雞好核突 而家......

有個人妻日日黎公司接放工/同我食晏晝，最後搞埋左2個月就和平分手

最近見到巴士有學生係度happy這些機會...

推

成兩斤，佢叫咗你幾多次靚仔

你講乜

交友軟件話自己係搵認真另一半；
點知第一次約出嚟食飯飲嘢嗰陣，
話自己鍾意比男人大大力砌。
跟住飲埋杯嘢即刻去爆房

你係樣衰已經唔想覆你

咩game識先

幽默呢啲野。。。

雞蟲啲故仔好鳩。。。

得啦得啦

之後點

作文攞0分

有bb搵人埋單

點解散

多年性幻想經驗你當流？

哈酸

是。。。

同樣經歷
因為工作需要要whatsapp個女同事
跟住個女同事係咁同我傾私人野
hea答佢都繼續講
勁驚

(點解無男同事同我傾私人野)

好笑

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好DSE，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中六畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

想知好耐 其實點解白飯叫靚仔

本身應承左佢去日本讀
之後屋企人唔比
LongD半年後散
雖然有去過日本搵佢

呢個巴打係真靚仔

借d意上黎我屋企一齊訓

之後係咪用石頭埋單?

通常買兩斤平兩蚊

毒撚成日以為呢d係吹水
其實真係甘易而且每日都有人發生緊

咁你點做魔法師

梗係唔會啦
我話暫時事業上未有成所以唔想識女朋友住

成就

巴打一定好令仔

我有啊
但我唔知佢係唔係gay

叫我上佢屋企
點知上到去俾佢食左

因為白飯係白白淨淨一聽就知啦

好普通

中學個陣打藍球後返班房，個櫃成日有幾封情信。

大個同frd租銅鑼灣住，成日去自己開間樓上bar玩，勁多女。

去到外國讀書渣住架飛雞s13 又係大把女。

而家結左婚收心養性冇再玩，亦都唔想玩。

真

甘你老母

重會多蔥

塊閪有鹹魚味

其實好慘
成日有種被女女女既感覺

試過同個女同學喺我屋企附近單獨食飯 食完佢話想上我屋企坐下 我嚇到pk 最後帶佢喺樓下嗰商場遊下花園就使開佢

BLOCK

剩係試過醜女
唔靚仔

個經驗最後咪就係扑野囉

睇錯標題做俾女撩 我出返去先都係

比你知道又點 你今世都唔會感受到

同班fd去台灣玩
去左edm玩
期間朋友睇中左條女
撩完佢換左contact
跟住第二日叫埋出嚟玩
過程我同條女零交流
但成日有四目交投
之後第二日落咗一齊club
我原本諗住自己出去玩嘅
但舞池撞到佢跟住同佢玩
已經即刻拖手仔攬住
最後返去食埋
比個friend嬲左好耐
不是靚仔

你個名

俾女撩係會嘅,但唔會撩你扑野,而且通常主動撩你嘅都係唔靚嘅女.一係就中女.

全中呀屌

屌，又唔叫

比客撩友誼波

落台灣Club, 同行有個朋友d 朋友既香港女仔, 本身唔識, 果晚諗住食台妹
落CLUB前同D仔去左唱K, 飲左幾枝Whiskey
落到club 2點已經飲唔到, 坐埋左一邊, 個香港女仔本身就行埋黎睇下我點,撩我傾計
之後Club 完左 5:00再去左錢櫃,一路拖實我, 瘋狂合唱,又係咁請我食波餅
大家同一間酒店,我就拉左佢黎我房,一除衫竟然有D ,仲要無毛
冇諗過港女都幾正

不過搞完成早上8點幾,攰到仆街

上個星期 比個人妻食左
佢由我大脾d 肉開始食 佢話果度d 肉最有彈性同最滑
然後開始食我d 手手腳腳 我最後一刻見到佢係淘空緊我d 內臟 跟住我就無左意識

我都有類似遭遇，不過我就好似你個friend 咁
比人溝左條女。
但之後我冇嬲佢，仲問佢條女得唔得。
點知條女唔撚肯帶套屌，仆街即係公廁黎，條條仔都要中出佢先得。

屌on9 ff少陣

我果次都冇用套
你都幾好喎 冇嬲你個朋友
成件事好friendly

你兩個係咪識

最尾句坐咗一陣究竟係坐沙發定坐你

勁

大家出黎玩都係想咸濕姐，又唔係真係自己條女冇咩好嬲既。

哈哈哈

話唔埋

啱呀屌
師兄幾多歲
好成熟

On9? 無嘢都變有嘢

同過個靚仔朋友落club
去dance floor啲女會跳跳下跳去佢身邊
佢一埋啲女身 啲女會好撚開心
亦試過比女指住佢 target佢
不過我朋友去唔係求扑野 佢話攬下聽下歌就算

結果真係比佢坐咗一陣就走
結果真係坐咗一陣就走

野外露出

梳 等你po圖呀蝦條王

溝女真係唔洗靚仔
正正常常就夠

你喺班frd講過好多次

80後

宜家無咩機會出去玩了

之前係歐洲交流個期，係機場教港女買飛去酒店。
佢地岩岩DSE完Grad trip。
我屋企同佢地酒店好近，坐巴士個陣其中一條女無啦啦坐我格黎同我傾計。
係咁話我好好人又剩，問東問西咁。
之後交換咗whatsapp，我都一直有whatsapp教佢去邊玩有咩好食咁樣
佢走前兩日話想我帶佢飲野。飲完踩單車帶咗佢上黎我到 最後搞埋
佢中學田徑隊個閪窄撚到
加埋第一次ONS個種緊張，我5分鐘就射撚咗。
係第二Q先正常返。個晚扑咗4獲
佢仲話佢之前好唔鍾意含撚，但我條野好好含撚無味（可能割咗包皮）

送佢返airbnb，佢喊住話想同我longD，但我真係唔想拍拖，拒絕咗佢，錫錫下去咗後樓梯扑多咗一獲。

其實仲有後續，不過太長了
講咁詳細怕自爆
sorry for 1999

咁都好啦

吹水大會

grad din完成班人搭地鐵
搭搭吓個女同學叫我送佢返屋企

結果我即刻say no

呢次真係比佢食左
無話好定唔好既

冇後續?

咁有冇去埋右？

講得e句嘅內心難免有少許唔抵得

ff

睇到而家呢個先係真貨

我都試過
grad din完大家搭鐵走
有個女同學突然叫我送另一個女同學返屋企
我話佢住九龍塘咁夜我冇車返屋企喎

有次係交友app 識左條女傾左差唔多一個月，有日星期六夜晚冇節目，傾傾下條女話上佢屋企飲野傾計食宵夜，我心諗可能有機喇。

點知佢飲撚完wing wing 地，成3點幾都冇咩機會有進一步行動。咁我話都咁夜，借個梳化黎訓一陣朝早我自己走喇，佢就比條毛巾我話可以沖個涼先訓，佢自己就入左房。

咁我真係沖個涼喇，沖緊涼果陣條女敲門話要入黎攞d 野喇，咁我unlock 度門我就走番去浴缸繼續沖涼，有浴簾遮住應該睇唔到我個身驅既。

點知佢突然拉開浴簾，赤條條咁走入黎話想同我一齊沖涼，嚇到我鳩都縮埋。但好快小鳥又變番巨鳥，雖然佢細雨但好白淨又走肥，一邊淋住水一邊屌佢。之後沖完涼番佢房訓，未訓著回左氣又屌多獲。

打住咁多先一陣仲有

後續都係果D啦
佢好純好順眼
只係當時鐘意靚女多D
而家大個反而鐘意佢呢類
無食就唔會記得佢, 食左反而間唔中會諗返佢

其實中學已經係咁，有一次有一個熟啲嘅朋友同我講
我朋友
我

喂你法唔發覺我哋班女神好似對你有意思
你係咪傻撚咗，邊有可能
佢成日望過嚟我哋呢邊喎
唔好諗咁多啦

隔咗一排我就開始覺得我朋友講嘢好似真
事緣係分組嗰陣，都想同我一齊
跟住有幾次特登扮仆街i落我度

我朋友咪話試吓囉難得佢睇得上你
之後諗住試吓究竟自己對女仔有冇感覺
嗰陣讀緊書冇乜錢就諗住約佢睇早場
點知我又遲到搞到冇得睇，其後大家一齊食飯行咗陣街咁，之後斷斷續續都有出過幾次街，唯獨係冇拖過手。
跟住聖誕節嗰陣話大家幾個朋友一齊去女神屋企開party，上到佢屋企嗰陣發現得佢一個
當下就覺得可能佢哋未到
嗰時佢叫我喺廳等一陣，我以為係交換聖誕禮物嗰啲，點知幾分鐘出嚟之後佢就換咗套勁性感嘅衫
之後我即刻嚇到走咗

請問交友app點易食女??

屌 不過扑野對中學雞黎講係好大件事嘅(以前)

依家好普通咋

翻大陸交流 然後有條女叫我買外賣比佢 一齊係佢房食 食完之後係張床睇短片 佢愈拱愈埋 然後最後無扑

咁之後你女神點

自此大家冇溝通

點解咁傻呀

四海之內襟兄弟

宜家呢個環境要keep 到心理質素正正常常真係好難，呢兩年體會咗好多嘢搞到啲價值觀有啲扭曲

因為我好清楚
自己鍾意男仔 Sporty Slim fit

笑死
個女仔都幾黑仔

蒲完: 上黎我到? / 你一陣去邊?
再唔係話今晚跟你走 問你係咪鐘意佢果類野啦...

普通就比女煩....不斷撩你傾計..之後約出街-> 之後睇情況啦..

絕對100%真實
我諗佢應該有陰影
如果佢係男仔嘅應該晨早搞咗佢

成日比姐姐撩

最記得有次比個高我一form既姐姐撩，個陣仲係用緊sms chat，傾傾下佢話要上黎我屋企，咁啱又無人咪叫佢黎，上到黎之後係咁借啲意挨過黎請我食波餅，又係咁搵我啲泳褲出黎話想睇我著

但個陣青頭仔咩都唔識，最後食左好多波餅打左幾個車輪就完左

好記得佢係咁叫我daddy daddy, 而家諗番起都好多呢啲經歷

到而家落酒吧都仲會比姐姐撩

利申 姊弟戀緊，而家呢個都係佢做主動識我

有冇咁易屌到女

因為有車

吹水大會現在正式開始

膠post姐

依家租車又平又易
如果你覺得係車問題嘅話可以試吓，
租兩日$1000有找
Go

交友app都唔易

利申唔靚仔

繼續

果晚搞到5點幾先訓，但我訓左一陣9點幾就起左身，又唔想再訓就出去去廁所同飲啖水喇。
一出去就見到有另一條女（B女）坐係梳化，佢係同果條女（A女）一齊租屋既，我第一句就同佢講早晨，佢劈頭就問尋晚你地仆野係唔係好開心呢，好撚老尷我都唔知點答佢好，但我點一點頭答佢「係呀」，佢應該尋晚聽到d 屌閪呻吟聲喇。

之後我見咁老尷我都係番房訓多陣先。
A女一起身就模我條野之後又屌左一獲，星期六星期日加埋屌左5次，鳩都痛。其實係房屌緊果陣，B女係出面廳，我真係諗如果佢入埋黎房玩就好了。

夜晚我臨走前A女走左去沖涼，我就係梳化同B女吹水，佢一腳伸去我條鳩度，問我細佬係唔係玩到軟晒。B女隻眼好撚淫，我忍唔住又硬左，我就答佢唔係呀仲好堅挺。我見佢咁淫又咁既行為，我又唔知醜問佢攞左contact，睇下有冇機

待續....

臨近聖誕...d 女女都會好寂寞, 大家想食女/溝女俾d心機
早幾年去lkf,尤其係25/12同31/12果晚,d club係女多過仔
雖然今年果幾晚唔似可以落club
節日氣氛,你肯主動d,分分鐘有性福

仆街又係故黎

唔撚係故呀

同事成日話佢靚
但我覺麻麻
6-7分啦
係有d波路
仲要得20歲

我唔係交友app喎師兄
不過都用過既

平日唔好秒覆佢，講野flirt少少搞笑啲
ICON/換相就㨂啲有自信少少，做運動呀 玩樂器之類既相
不過最近食咗件好撚痴身，想做我條女
唉

又繼續

咁其實之後果三個月都有搵A女行街睇戲食飯+扑嘢，本身果陣我失戀冇耐冇拖拍，又有條女拍下拖屌下閪都唔錯。但感覺A女d性格同我唔係好夾，又情緒起伏好大，我都唔可能成日都咁冷靜。

我地平時都好小傾電話既，都係message 多。有一日佢打電話比我，佢話佢男朋友打到佢流血，叫我宜家去救佢。

第一我聽到佢有男朋友，我有 d d 唔開心，雖然我都有咁諗過但真係比我估中。

第二佢叫我宜家即刻去救佢，你估下佢係邊度，佢飛撚左去美國，屌你老味點即刻飛去救佢呀。

我果刻自己都亂左方寸，都係亂鳩咁up叫佢報警之類喇，老實係咁既情況下都俾唔到咩反應佢。佢講講下就及左我線，我就再冇同佢聯絡過了

待續.....

個個人都有自己既陰暗面
唔洗比晒人知自己既真面目

A0？
我拍拖之前覺得自己成世溝唔到女
拍完第一次先知道原來溝女咁易

btw上網食女方便同簡單好多
同事朋友個啲真係好麻煩咖

唔知點解呢排識親都係處 所以無食
不過就玩下前戲咁

有咩人格缺陷？

control freak / 極度小氣 / jealous / 勁蠢

人無心會點

叫danny分享下

屌 我又係
不過依家啲處女好肯含撚
有得出火都唔錯既

呢個真
依家keep住有2個 其中一個成日問點解唔約佢

連登月入50k都係A0

咁又過左幾個月，間中都有同B女WhatsApp傾計。佢已經冇同A女一齊住搬左番屋企，咁佢又同我講番A 女既野，其實A女一向都有個男朋友係美國，不過A 女都成日搵唔同人扑野。所以果日係A女屋企見佢都見怪不怪。

同佢傾多一排條鳩又開始痕痕地，好懷念佢個淫眼同條淫腿，咁我就約B女出下街，同佢食飯飲下野。出左街兩次街因為佢冇咩表示我都唔敢有進一步行動。

有一日唔知痴左咩線，我plan 好晒點樣可以屌佢
我就同佢講我book 左Hugo’s 食飯，另外買左支Chanel 香水 送比佢(送香水又唔會太貴，又好睇），諗住食完飯就同佢講我book 左酒店要唔要一齊上去。

事情真係好順利，當我開口講佢完全冇意外既表情，佢真係同我上左Marco polo酒店房
果次為求屌閪都要揼d本：

酒店：$2000
Hugo’s :$2500
香水： $1000

我地買左支白酒上酒店房開黎飲，飲到咁上下佢wing wing 地就話要沖涼訓覺。
咁佢話佢沖完先到我，本來沖諗住一齊沖添，咁我等佢沖喇當時已經好撚緊火，我快快手沖涼攞埋個套放係枕頭底先。

佢訓左係床唔郁咁我就揭開佢件上衣（沖完涼仲著衫，扮晒野），對波比相像大有C ，波同塊面一樣膚色比較黑，粒Lin 唔大乳暈好細，一見到粒Lin 我就想瘋狂”絕”落去，但仆佢個街佢話唔好。

咁唔攻上面就攻下面喇，好彩果日佢著裙摸幾摸佢已經濕晒。條腿有d 結實腿型好撚淫，睇到我頂唔撚順，我就除左佢條底褲戴套插入去。
雖然佢濕晒，但佢d 反應真係比較差，成條死魚唔郁唔佩合，反佢係上面搖都唔搖。

你知我好撚緊火喇，見勢色唔對冇咩引，唯有我自己係咁狂抽插佢，終於出左。之後就訓覺囉。

到第二朝起身佢就摸我條野，摸到咁上下佢就同我講因為佢尋晚飲左酒好攰（總之唔撚買酒飲），佢冇咩反應知我唔多enjoy 。今次佢主動係上面搖，不過好老實佢d 技巧同佢副身形唔成正比，正常黑黑地個樣條腿又淫應該好好砌先啱，但佢搖呀坐呀都唔係好到位，有d 生疏。

又待續.....

做咩變咗講故台
btw 請繼續

B女佢都開口講話鍾意我依類型先會跟我上房比我屌，聽到其實我都好lum 既。不過我要戴套先可以屌佢，佢話我屌過A女驚佢污糟喎。

不過開完房，我同佢行街街佢走左入Chanel 叫我送個兩皮野既袋比佢，佢話如果想佢做女朋友就送個袋比佢。正常女仔就算貪錢都會扮下野，可能佢又覺得我啱啱屌完佢出手會闊綽d ，又可能佢平時約人上房d仔會立即送比佢。

果刻我真有一刻心軟諗過送比佢，但我最後我都好堅定覺得佢真係拜金，我唔會揀個咁既女朋友，反正我鳩痕姐唔一定要搵佢做女朋友，我話再睇下下次先送喇。（其實我果刻都冇諗過再搵佢）

我聽佢之前講佢以前兩個男朋友都大佢好撚多仲有老婆，但有錢佢話唔介意比阿叔屌，因為佢話阿叔d 錢易呃。所以我先諗住豪豪地先可以屌下佢，但真係唔可以上心，如果鍾意個咁貪錢既女仔會成日懷疑係鍾意你d 錢定鍾意你呀，同埋佢會好易為左錢而離開你。

完-

靚女唔會屙屎，靚仔又點會上連登！此post已完

巴打真係好dum 本
唔驚佢say no嘥咗間房？

唔驚

我諗好左架喇如果佢唔上黎，
我就自己一條友飲酒食薯片浸下浴

再唔係谷住谷住call 條G 上黎又得

這些機會

試過一入到房條女又幫我除衫沖涼又讚我好靚仔好大碌又含到雪雪聲含到我尻都硬哂即刻就上套大力衝刺最後幾分鐘就忍唔住交左貨..
最後交低家用走人

可能食親都細個，通常食開20歲
其實未必乖，可能係見識少姐

其中一次：

在街上見到有條女嘔，我遞上一包新tempo. 她用了當中的一張。

剩下那6張，晚上在她家中用來抹中出後的精+閪水。

成本$2

本來就成班屋企人 細嗰班一齊去aia玩
跟住堂家姐帶多咗條女嚟
玩完幾個鐘 跟住成班去公園吹水飲酒
跟住就瘋狂問我啲感情嘢
又問有無女朋友 想唔想要女朋友嗰啲

你上面啲留言好真實喎

差唔多啦 好多家庭都係差唔多次序

做Ocamp 組爸
喺oday識咗個組女同佢幾好傾 mk妹黎 有波 大約c cup
某日溫溫下書好攰上咗佢Hall訓咗陣之後屈一日宿(佢無roommate, 所以嗰陣我訓無人嗰張床)
咁大家本身分開訓
佢扮訓唔到 開始搞啲小動作
成日拉高少少件背心露個腰仔
又話覺得自己個Bra好緊 之後真係除出黎比我睇 件衫又有少少透
又話有啲凍想我攬住佢訓

其實已經勁明顯 但係我嗰陣細膽無好主動
好怕羞咁攬住佢同佢訓同一張床
之後我都未識做 佢就主動kiss埋黎話 咁怕羞嫁咩你
之後就真係上咗床。。。。
摷下下面發現佢濕到pk 最後主動幫我用手同口

做過幾次就收咗皮了。。。

冇圖唔信你

幾精彩，希望係真人真事唔係作啦！

咁主動都有